[巴打入] 有無試過有女仔主動搵你

如題
有無巴打有女仔追
或者撩你 對你有意思咁
講下係點 同埋你點諗
利申 想主動搵個男仔 但想知人地會點諗
唔好講咩your face your fate
你當係正常樣正常身材正常性格嘅

主動搵你有好多原因......唔一定係追

有無人有經驗

要睇個男仔社交圈子點喎
如果佢平時得d兄弟 耐唔耐出下黎食飯
無乜異性埋身既 我諗佢好樂意同你傾計

唔比佢想收你做兵？

都分享下吖 想睇下男仔會點諗

臭雞

你唔揾就冇機會
揾就有機會
good luck

平時生活都有異性
得閒落去飲野都會有女個d

其實我搵左 我知佢有上lihkg
想睇下佢會點睇 會唔會入黎留個言

去馬啦

其實搵一搵好小事，正常都唔會諗呢d，嘗試加d emoji 個d。

究竟比佢知我對佢有意思
係好事定壞事

佢對你都有意思咁咪好事

究竟點拿捏個距離好 唔知搵佢幾密好

你地兩個關係好好？

飲酒個陣可能都對我有意思
會有身體接觸 例如挨住 拖一拖住 同成日望住個d
但平時就好似普通frd咁

唔算熟

試過 其實正正常常都會有啲好感 只要唔好太chur基本上都好易成功
利申 以前因為個女仔太chur 又周圍同friend講我地啲野 所以最後直程block咗佢

熟嘅咪可以講下野
唔熟嘅真係要見下面，有啲共同經歷先可以有話題
如果對方有意思嘅就自然會搵返你

拖埋

變熟冇壞

其實我係言語上無flirt
又無話成日whatsapp 佢
但可能無野做就會去左搵佢食宵咁 都唔會chur佢

如果好少會搵番 但唔拒絕係咪都仲有機
唔熟唔知點樣約見多d好

飲酒唔清醒嗰陣就唔好計啦

有呀

知佢係乜人,但一路都無講過野

有眼神接觸下咁

佢FB ADD我 然後一齊玩D濕鳩GAME

日日玩 玩左成個幾月先出聲講第一次野

幾秒咁 好快鬆番手

有無下文

有，但事必有因，通常都係：
- 求免費 IT 狗 support
- 呃做 facial / 呃錢 / 借過橋搵錢
- 有野請教 / 抄功課

所以：
好人好姐搵柒頭，必然有事有所求

之前返pt成日都有
搵我幫手頂更、掉更

Agger

好過無，應該有機，佢有無搵返你先。

我諗個男仔應該知你鍾意佢

做下普通朋友咁傾下計先囉
到自己頂唔順咪主動比signal

但你地出街時好唔好傾先?

酒醉三分醒呀

試過 果時中五 因為從來未拍過拖 個女仔樣一般 隔離班 平時去廁所會經過佢班房

有呀

咪得閒傾下計

出嚟食下飯去玩咁囉

但慢慢就疏遠咗

好近排嘅事 有搵過我一次

慢慢嚟應該ok嘅 起碼佢唔會對你反感先 約多幾次睇下有無feel啦

對呀 我就係唔知點算

有個好柒既撩過我

有 藍tick左佢

正常 唔算特別好傾或者唔好傾
因為佢應該覺得我對佢有野 所以自己講野會覺得少尷

好想試吓

佢點搵你

點解疏遠左嘅

準時每次小息去廁所 開頭Hi我 後尾無講Hi轉左開我全朵 但我唔知佢叫咩名

一問一答 正正經經冇問題架

唔知約佢做咩好 唔熟約做咩會唔odd

去到有個位

再進唔到一步

唔係果回事咁囉

咁你點

睇戲 唔出聲專心睇都唔odd

人生就係 搵我個d我唔鍾意
搵鍾意個d又驚人地會點諗我

佢有無比返啲signal你
我諗佢對你唔反感嘅 可以慢慢嚟試下

你無興趣？

之後問佢 佢話FB add佢咪知佢名 之後傾傾下一齊左

但有無傾過計

呢家個男朋友係自己係主動搵嘅
幾年前睇佢打波 覺得好型 fol咗佢ig
然後到上年先主動inbox佢傾計
熟咗就出街 食飯 睇戲
仲一齊緊
加油絲打

大家覺得keep住搵佢係好定唔好
定格日再搵咁

人打波我打波
絲打男友好勁架？

勵志
你男朋友應該好正
要keep sweet !!!

後期係你追佢 定都係個女仔追你

咁緊係唔係單獨約啦 搵多個friend 幾男幾女咁就唔太odd
最好你同行個friend又知你對個男仔有啲好感嘅 到時幫幫手行開下咁都得啦

無呀 我會覺得
佢應該未對我有好感到會主動搵我
但我搵佢佢又唔介意咁

去馬啦
點知人地點諗
男追女 女追男真係差唔多

勁唔勁好主觀嘅
我心目中最勁

hea 鳩佢

其實佢好平凡 但好中意一齊嘅平淡

我地d common frd 無乜機會約出黎
就算約都應該會係食飯飲野咁
同埋我同個d frd 都係唔熟
應該唔會同佢地講有好感

你鍾意得嘅從來都唔會鍾意你

Keep住傾好d 但唔好全程keep住一問一答果d無養份對話 會愈講愈無引

試過跟住比我藍tick左

有d係
有個係傾左兩句之後 我唔識覆就冇覆到

如果主動追到佢 我真係唔怕
佢外在條件唔係真係咁正
但唔知點解覺得佢好有味道
好吸引 好瀟灑咁
人一世 物一世
好想追到個自己鍾意嘅
未試過覺得一個人咁吸引

岩呀 以前會同鍾意自己嘅人一齊
今次 襯自己仲後生 我想同個自己鍾意嘅人一齊

傾d咩好
好奇怪 之前唔鍾意嘅男仔可以同佢地好多野講
但唔知對住佢就驚講錯野咁

無一定話追到先去搵個wor
我搵過幾個約過女仔都追唔到咪又繼續

屌好似我

咁你跟住點

當普通朋友咁搵？
但平時我都係唔覆朋友機個d仆街仔黎

你點

咁靠自己平時約嗰陣聊下佢啦 去到咁上下咪試下比少少signal 如果個男仔都係無咩表示就算啦 唔好再諗太多

不如你倒轉講返啲仔係點對你
教教巴打先
巴打再睇有咩分別

究竟完全無feel係咪都會show 我
有時會諗其實無婉轉咁拒絕我 其實都仲有機會
定我毒撚諗多左

又係無話邊個主動搵但會keep住有whatsapp
又係唔會有咩啲signal 我覺得佢唔介意有女仔同佢傾計咁樣
又未去到話都對我有好感咁樣
屌要點做啊

你想我講d咩

我知道佢想追我果陣已經同左第二個一齊
所以都冇乜點

啲仔點追你

唔會即刻唔理你既 我覺得咁好無禮貌 起碼都傾番一兩個星期 真係唔岩傾就算數

我都想知
有時想等佢搵番我 又好似唔會咁

有 老母搵我拎家用果時

我自己嘅話 如果完全無feel就唔會show人 如果嗰個我當佢係普通朋友就會轉話題 唔係嘅話直接藍剔
頭盔 唔知你個friend係咪同我同一類人

望多佢幾秒，佢一望過黎就電一電佢
眼神交流好有用

其實都無乜特別
對你有興趣嘅 有follow你ig
會reply你my story
講d flirty嘅野
會約你睇戲 又話會carry你打LOL咁
其他有d就會不停whatsapp 同你傾計
留意番 女人真係好仆街 好易依賴左每日搵自己同自己send msg嘅人 耐左會唔慣佢唔再搵自己

佢成日講d on9野其實好難覆

笑左

我寧願佢係你呢類人
起碼我知就收皮

當時同事黎
成日send d花花草草貓貓狗狗過黎話好靚
都get佢想撩我既
我兩個藍剔左幾日
最後比佢打動左
之後做左佢隻狗

一齊左？

有無機會令男仔日久生情

連鍾意自己嘅人都未出現....
應該無希望了

yes
其實擺明車馬就得
彩你就彩你 唔彩你就自己收皮

小弟人生中 得兩次係女仔追我
但兩次因為我拒絕時處理得太差 搞到唔單只冇fd 做 仲可能hurt 得佢地好深

拒絕佢地嘅原因： 佢地唔靚又冇身材 可能性格好好 但當時我已經有女友 冇時間留意d外貌唔吸引人嘅女仔

咁其實應該冇乜分別
差在你做主動
如果佢唔鐘意同你傾
你應該feel到
支持你呀絲打

咩on9嘢

我知你有上lihkg
我知你username架
如果你見到就講下你點諗啦
你咪當比我知下囉
都唔知搵唔搵你好

時間未到 我信你嘅好 有日會遇到識欣賞嘅人
我信有緣份

咁你咪同佢一齊鳩up

有女仔主動都唔珍惜

所以我擺明係想追佢咁搵佢會好過
我依定扮搵朋友咁當普通frd搵佢

都可能係佢有少少feel又唔想太急掛
有陣時呢啲野隨緣啦 做住朋友先 慢慢約多啲咁 通常如果ok嘅話應該都會感覺到
再唔係試下喺其他人口中問下佢點睇你啦

如果你無女朋友 有無機會

保險，基金定倫敦金？

講完就真係相認post

有 識friend係 不過佢地係因為喺外國讀書一齊住先慢慢一齊

你地識左幾耐？

我驚佢厭我悶 講野無營養
我平時對其他人明明唔係咁

我會覺得擺明易搞d
擺明 work=得米
擺明 唔work=普通fd
普通fd=普通fd

數漏左一次 當時冇女友 真係一齊左 仲一齊左四年 不過真係麻麻地鐘意佢

咁都好
我試下先
但我覺得佢未必會同其他人講起我

我都想知
利申對個毒男有興趣
完全唔知點入手
佢忙番工 唔係成日上水覆我
但又唔敢成日搵佢 怕會chur親人

答番你： 係有機會的

自從有左女朋友之後就冇

有....不過暗瘡肥婆
我 fd ge女朋友d fd...日日fb msg轟炸

有啊 做埋女朋友

這些機會...

你唔好太上心 當朋友咁就夠啦
分享下自己做過咩 開個話題再借啲意出街
慢慢就有好感架啦

咁咪唔好驚得失佢囉 平時點講野就點講
比你同到佢一齊 佢發現左你真面目跟住飛鳩左你咪仲慘 all in啦絲打
得就得 柒就柒 又唔會少忽肉

其實都識左年幾 但唔熟

試下比多啲signal啦
毒撚個接收器可能唔係咁好

男追女隔座山，女追男隔層紗。

有，大家都有意思
但最後冇去馬

好 擺明追 巴打有無咩教學

有時諗 女仔主動係咪會就會咁嘅下場
真係有時會驚

嘩，咁癲連人username都知

首先你要keep住有機會同個男仔相處

我都係呀 屌

如果正路女 你會點

以前有
依加太毒太殘

麻麻地鍾意都可能4年
其實咁樣真係好仆街
早幾年係舊登識左個絲打 出奇地好傾 佢主動約左我出街食飯 但其實唔係鍾意佢
我仲自私到因為想拍拖就同佢講不如一齊
隔左兩日唔知係頂唔順定良心發現 同佢講不如算# 我知佢傷心左好耐 如果你睇到... 對唔住

好耐之前有個女仔對我主動過
不過嗰時唔識嘢搞禍晒
而家已經後悔莫及

都好過一直拖住唔肯放

搵你攝時間 放棄啦

我講真唔係驚無左佢
係驚比common frd知
因為同校真係驚柒
不過呢個真係最唔上心個個
始終無乜感情基礎
唔會話因為佢頹

我驚我個層特別厚

怕甚麼

因為我同你username一樣

笑得你幾耐 最多笑到畢業咩都夠啦下嘛
咁咪得囉 得米就得米 根本無野輸 係比frd笑下啫

加油巴打 早d訓會唔會無咁殘

咁如果醉左一齊錫左呢？

有良心發現都算係咁
仆街得唔哂

唔會係你柒啦 我以前中學就係咁 最後係我比人笑咗成個高中 而家畢業好幾年啲friend都重講緊

點俾好
到依家為至出咗四次街左右
有一次係生日陪佢唱k
另一次就之前聖誕一齊出黎睇戲
我仲送咗禮物俾佢 佢都有啲估唔到
平時出黎食飯都一路會傾計
但又未去到話曖昧咁樣

要有啲矜持
好似有意思又無咁
每日都會主動搵佢 但搵完又主動未必講好多野

次次拍親拖都係人地搵我先
但人地通常係開個頭比我 我自己再上
例如佢會做每日主動搵對方嗰個
撩下我然後再由我去講野
有啲係主動搵我然後亦做埋主動講野嗰個
後者就拒絕晒
一黎感覺太易得手 二黎鍾意有啲矜持嘅女仔

如果個男仔對你有意思
你幫手開左個頭 主動搵佢
佢應該會識打蛇隨棍上

無意思就唔多理你囉

都試過有正常女仔搵過
又係fd ge fd...
當正常朋友傾左排
最後嚴煩無覆

一齊努力啦唯有

好 但女仔幾主動好 有無咩忠告

你覺得應該一呃就呃一世好定唔好呃人好

係 感情世界係咪真係有報應
一路到依家都無拖拍 仲要比女人撚左兩次仲要同一個人

我比女仔揾 都係做工具人或工具性朋友

俾女抄牌算唔算

點解！？

試過

真心唔好太chur
我個人覺得 男仔唔同女仔
男仔一定睇樣睇性格 唔會因為你做左咩 因為感動而去鍾意你 (大部份)

如果未ready 你做左過火既野 會反效果
但條友如果想呃蝦條另計

試過有女仔出街主動q手 捘個頭埋來 真心嚇親我

平日傾計唔洗不停講d欣賞佢讚美佢既說話 雖然你可能係真心欣賞佢既優點
相反講下笑 互相寸來寸去反而係情趣

最弊我同佢冇咩日常交集
真係唔知搵咩話題
不過好彩既就係出黎個時唔會話尷尬
大家都有野講吓咁樣

試下flirt下？

依家諗番以當時條女同依家條女比較
確實 我會珍惜依家條女較多
話哂都打低班狗公 成功突入喎

唔甘心

呢個真係有用 ！ 試下先

如果佢唔煩你呢

無耐佢就有男朋友 依家仲要換左個
我呢

唔好呃人

傾一排計
試下單獨約出去 睇戲或者吃飯
肯單獨出嚟就成功一半
約多幾次就表白

有啊 我女朋友會

好多年前慣咗改唔返
有時考試可以一星期都訓唔夠12個鐘

以前個人又被動開 依都想主動都唔識

一係唔呃 一呃就呃成世

咁仆街嘅d女

好憎呢啲男人 無好感就好心唔好覆人
有好感就好心唔好hea覆啦

有次試過少少
點知佢鳩答

可能佢對我矛興趣

咪當吸收教訓 總有日會遇到個一生一世嘅

有無下文先

好 ！ 收到巴打 我覺得有用 ！

佢對你有feel自然會搵你 係成日wtsapp你個隻

唔覆機就唔好預人地一定會覆你

有啊..咪傾下計咁lo 每當有女仔搵我傾計個陣 我大多數都係被fdzoned
fuck my life

我都唔知同佢講咩好 唯有見步行步

朋友元旦搵我，理由係個個都有機會約咗人，除咗我，諗唔到邊個一定得閒

你答錯啦 男人唔鐘意你又呃住你 佢會好易出去偷食架

因為我以前中學算出名掛 我都唔太知

屌 所以女人做主動都係蝕底d?

都叫做有啲話題
然後再慢慢延伸落去
唔似得我咁
一黎就約佢咁 好奇怪

男人既心態就係咁
難聽d講 幾手準備 邊個得米就得米
當然完全無好感就唔會理你
對你有小小興趣 又想慢慢了解下先
只不過你唔係唯一一個

最少以我性格同經驗黎講 Yes

識個男仔係飲咗酒說話上會flirt/身體接觸
但本身對個女仔冇意思

我覺得要睇埋日後仲會唔會搵返你/比平時更加積極
如果冇，我覺得只係酒醉

米八贏左好多毒撚啦
其實要有女你可以有
不過你選擇寧缺勿濫
我欣賞你架巴打

補充少少 身體接觸要不經意 追求緊時間既暖昧係最開心最令人心跳既

可能佢冇手機

佢對條條女都可以係咁？

點為之唔煩先？
好多時係佢地不斷問問題
我只係不斷答答答

唔知你而家同個男仔點傾
但如果你係不斷問問題
就好易令人覺煩

想請教下各位巴打，如果同一個情況下，個男仔仲要唔follow女仔ig，又無add佢fb，係未代表無機？

人生表過一次白
但以後都應該唔會再有第二次

未一齊之前呢

就咁聽落都已經覺得佢係playboy 因住佢只係當你sp

我真心係怕醜
唔會主動識人 又或者係無途徑識
都係人地主動搵我傾計
其實我都有d似你 都係細膽 驚呢樣驚果樣

有 肥婆

男人老狗 要主動d 想主動
有幾難 鍾意咪搵佢傾下計
我都搵左啦清

係，佢本身係重色輕友
飲完酒有醉意就開始唔理朋友，淨係同個女仔玩
事後同佢講返，佢都唔覺有問題

過陣跳舞
好多女仔主動撩我
人大左出黎做嘢之後無咩跳舞就無遇過

拍過一次拖，就係個女仔一開始主動撩下我傾下計，跟住同佢開始熟。同d fd玩真心話果陣佢話有鍾意嘅人，原來就係我 覺得 佢都OK就一齊左三個月散
其實樓主勇敢d揾佢傾下計,只要唔係樣衰嘅起馬多個朋友先

有無可能係有好少好感
但未有好感到會主動搵你
但你搵佢佢又歡迎嘅

三唔識七主動搵佢傾計
約埋佢食飯 有咩要注意

你又知比人frdzone 左？

藉口黎架姐

最慘連target都冇

男仔同女仔既朋友覺得我識落係好好傾 慢慢會爛口 對我講野係好唔顧忌 好放 慢慢熟咗之下就會fdzone

咁又係

試過幾次, 有次有個女仔搵我, 開場白問阻唔阻我同女朋友

我話冇拍拖

之後係咁問我野查家宅咁, 過多幾日問可唔可以做佢人肉鬧鐘
咁痴線既人我藍剔完block埋

有無例子 點係不經意

開場白已經有伏味

咁有點先岩
不過都無問問題 so far係傾下閒計

lm

佢平時多唔多講自己嘅嘢？
即係講下自己心事啊、分享平時所見所聞

你搵佢佢又歡迎咁最後係邊個完結話題先？
負面少少咁諗，擔心佢只係禮貌上覆你

如果唔係playboy呢
我覺得佢唔係會同女朋友以外嘅人扑野嘅男仔

雞

試下增加眼神交流先， 然後放工同佢一部lift睇下傾唔傾到計

通常女仔問一個問題 如果個男仔對個女仔有興趣都唔係答完就算無啲follow up問題掛 擺明想完左佢唔傾計喳喎

說話唔係咁講 我大膽過你架
人生中想識嘅男仔回首睇番
我最後都識到 有d仲變左best frd
鍾意嘅男仔有好感會主動搵佢
唔岩傾就繼續be frd
我係外在好似好大膽
但其實內心好驚人地點諗嘅人
但巴打應該正常樣？
唔係都唔會有女搵你啦
不過 你係咪未遇到一個你好鍾意嘅人

個女仔主動比佢電話我

每日幾次啦

行廟街兩邊，有d支那人會”zip”我，之後對我做個V手勢

冇點諗,當識朋友 佢搞曖昧咪同佢玩下咁 唔會放係心

人地心諗黎飲野梗係識女架啦
不過我有好感個個男仔又唔係d咁嘅人

你同佢本身識左幾耐先

btw你如果本身豬排就唔洗擔心呢個問題

係咪因為少左機會識到女仔

唔同樓層
本身無乜傾過計 但想ig direct下佢
男仔係咪會sense到有d野

好 ！
我都對自己個樣有信心嘅 起碼叫正常樣唔係柒
見大家咁講 我都會試下

點會sense唔到 好人好姐ig direct你唔通淨係想講新年快樂咁呀

我個人都係咁
我覺得你係佢杯茶就唔會frdzone左你

好葡萄呢個post啲巴打

正常人應該知咩事
除非好似我個個咁鈍

怕咩吖 去啦 墮馬都有我陪你

正常掛...
樣依樣野點樣自己評論

咁我都深信有女係唔睇樣既
我內心都驚人地點諗架
我對住我鍾意既都會驚講錯野

遇到過 咪就係比佢撚左兩次
14年一次 16年一次

有followup question係咪都還可以

年幾
咁我一定好擔心呢個問題 ！

總有機會嘅

係咪扮鈍咋 我之前鍾意個個
佢身邊所有朋友都知我鍾意佢
佢都扮唔知
直到有日我表白 原來 佢一直都估到
係到扮唔知

點解會比佢撚完一次又一次
但有時愈驚就愈易講錯野

你果個可能都已經sense到啦， 但有啲毒撚係會唔想拍拖寧願單身所以會扮冇野

利申： 比女主動揾過， 又係出過街， 但冇下文因為未想拍拖

機會係留俾有機會嘅人
BTW，樓主如果有機會一定要好好把握。唔係到後悔就……記住:時間唔等人。與其柒咗，不如試下

好 ！
要把心一橫做電車男
試下去馬
可能有意外得著

因為我真係鍾意佢
以為佢今次係真心想同我一齊

搵完又點 cheap哂
佢都係會揀佢中意既人
而唔係中意佢既人

我仲未咁做呀
我無膽 加佢fb都諗左2日

你咁講我又覺得有啲似
因為有次同佢傾計 （唔記得咁傾咩
佢突然腥咗個 俾我

覆佢story 啦
不過有機會見既話 同佢講下野等佢認得你仲好

應該唔係
因為除夕個時佢同我講如果有女朋友一齊倒數就好

其實已經習慣左 孤獨到終老

等我留意下佢ig先
btw我肯肯定佢認得我 大家開過一次會
有次我打比佢 我講我個名 佢即刻話佢知

女人對一個男人有無興趣 會隨時間同相處而變動

至於男人對女人有無興趣

你地女人合理眼思考下佢對妳地既態度

最直覺果野就係答案 如果無就永遠都無

佢可能只係想識多個朋友

已經習慣咗，由細到大都俾女逗

咁點樣撚你

係咪大部分巴打都係咁諗

有咩好驚

我覺得真係有feel就唔會睇樣睇身材

佢對你有好感
或者覺得你幾正

冇呀 我都想試下

我明 想當年我都好驚
而家每次搵佢都會驚 好廢

有無睇過段片
Friendzone doesn’t exist

我覺得我送上門 佢唔會拒絕

我搵你 ：P

半年前有個女仔搵得我好密 但係因為自己生活好亂，又岩岩返新工 所以一路冇理佢 最近得閒返d先聊下佢講野但係又俾人冷淡對待了

?

咁男人接受一個女人
都有好多可能性 唔一定係為感情

建議妳都係諗清楚好啲

同我睇戲全程拖住我
有次唔記得講起咩 我話我直接拎上你屋企比你啊媽啦 佢： 咁快行外母政策？
無左我唔得果類說話 btw 佢當時有男朋友

可能你會覺得都係行為講野上flirty d啫
但對我呢d毒撚黎講 我當時係唔會識分講笑定認真
況且佢知我鍾意佢

乜係咁嘅咩
我有時都想搵返n年冇聯絡嘅異性朋友
雖然以前真係有鍾意過佢

一個正正常常既女人送上門我諗無男人會拒絕

佢應該覺得你之前對佢冇興趣

試下開新話題？

搵啲野吹水咪得囉

依段片我都睇過
但中間有個好關鍵既位係你要"扮"去flirt第二條女
然後令原先條女對你有興趣
現實世界 尤其對香港女仔會有用咩?

試過6 7次俾女追 自己好被動 好怕醜 無點真正追過女 所以拍得2次拖 不過對自己無興趣既女我會好直接俾對方知道 廢事人地曬時間 依家出黎做野真係好難識女

我都想知
你地幾耐見一次？

試過
會暗爽，但唔會一齊
送上門太無挑戰性,除非有人爭
一夜情就ok

香港女仔: I don't give a shit

如果你真係咁樣對香港女仔
我諗佢地都會介意既 然後心入面有少少不甘

但除非佢本身都鐘意你 如果唔係9成唔會搵番你轉頭 太撚多兵+厹

每次有咁既Po 都想男主角係自己

可能你都係其中一個主角黎

我都想 不過中意親個d都有男朋友/唔中意無

#Metoo

搵啦 唔好成日以為我好多人搵 你有心嘅 我會好感動

搵我囉 我都知你掛住我

其實之後我有聽講過佢有拍拖 不過依家就唔知喇
咁樣搵返人我都覺得唔好意思
有俾過結論自己就係大家都有俾過機會對方 可惜timing唔岩 好老套

Timing錯了

為性？

如何提防？

咁點解最後你放棄左或者無左

乜野乜係咁

但我唔係想做sp
有無可能一齊左會愈黎愈愛我

談何容易咩

對仔有無用 ！？

你會點比對方知你無興趣

睇你啲對咁撚麻甩既

對答

可以唔見架
不過我想搵佢嘅
咪得閒約佢食飯飲野
目標係一星期一次
因為近排先開始 所以唔知算幾密

係facebook講到出面 我當乜都睇唔到

好多美容好主動

我搵你 好無
我都想我搵緊個個會珍惜我

好啦 我當你係佢啦
多謝你呀

快

我個性格係咁
性格就係好直好爽好男仔頭同少爛口
不過對佢會女仔d 同講少d粗口
不過 利申 真絲

唔覆起碼佢唔會誤會 以為有可能

但我唔係
本身識左年幾 係唔熟咁姐

老實答你
男人可能會為左「懶」「唔想拒絕」「無野做」「食左先講」「試下無壞」無數咁多理由
而同一個自己唔係真心鐘意既女仔一齊
如果妳真係溫柔體貼 相處又無問題
長久落黎佢可能會覺得你幾好 對你有似係親情既著緊

但你話要一個男人由唔鐘意 去到愛上一個女人
包括我自己在內 我成世人都未見過有男人做到

當然
男女到左一個年紀 都會想搵個伴
即使未必好鐘意對方 但一齊生活至少會容易啲
不過係講緊係要去買樓 生活 成家既階段
但你如果仲係追求戀愛既女孩
都係算吧啦

主動搵佢 佢又有心繼續搵話題 例如share d搞笑圖 link等等 姐係有機囉

其實就咁睇都幾sweet
見你一個悶又會撩下你咁
肥妹 你地依家點

所以好驚我做主動
長久落黎佢都係唔會愛我
唔知人係咪犯賤
得唔到嘅永遠最想要
好易得到嘅 根本唔會上心

咁樣睇 好似收收地皮

佢同佢男朋友散左 之後極速有第二個
咁我仲可以點？

之前試過 條女係咁問我野 想知我日常生活係點 個陣時都未知佢想追我 係fd同我講先知 最後我hea應佢 之後就無左影啦 依家諗返都有啲後悔 利申 仲係a0

因為唔想直接hurt 人 例如: 條女話阿邊個邊個話我地好襯 你覺得呢？ 我會唔出聲同講其他野 or 暗示自己有其他目標(就算無）唔太鐘意講到明話唔鐘意對方 我覺得已經算好直接 唔想同自己無興趣既女仔曖味

想問下巴打們
如果個男仔日日同我whatsapp 由朝講到晚 佢係點諗

繼續等緊佢msg啊
佢一日覆一次真係等得好辛苦

之前有幾個 但都拒絕曬

就係為一個只得0.1%機會追倒既女仔 而家睇落9成收皮

係咪好傻

想溝你

如何更進一步
但我依家係外國exchange 要6月先返

你叫個男仔教你野囉
例如佢識彈結他
叫佢彈比你聽
再叫佢教你彈

唔傻 反正你唔鍾意一齊都唔開心

你地幾歲？ 點識？

冇咩方法喎 你六月返香港時約下佢出街 睇下佢啲反應就知有冇機啦 我自己就覺得靠whatapps 好難更進一步

有乜慘得過連佢電話都無
利申：絲

有
我老婆

有3次呀
第一次係同校既活動到我幫手影相
佢見我玩相機就問我影相既野

仲有個係街邊
佢玩唔知咩野game輸左要搵一個男仔影相傾計交換電話
之後仲有聯絡既，但係唔多野講

另一個就交流團坐飛機
唔記得咁岩我同隔離個男仔講緊咩野
坐後面既女同學就搭咀
跟住個男仔訓著左
我就跪左係張櫈到另轉身同個女仔傾左陣
個男仔俾我地嘈醒左
就同個女仔換左位
之後就傾左成程機
最後變左宜家既女朋友

仔咩樣

其實大家都有講過話之後返黎會見架

絲打加油
唔好怕醜搵佢，有人搵佢應該會好開心
熱情啲都唔怕既，反正做唔到戀人，都可以做好朋友
有時候呢種狀態可能會更好

利申：我當我就係你所講既果個人，我會咁諗

btw 如果佢未必想拍拖住，就唔好咁chur住，慢慢細水長流，每日傾多啲計is ok
你要慢慢試探下佢，睇下佢想唔想發展一段感情

搵咪搵囉，我冇乜所謂

如果成日搵你 但係唔係因為正經嘢 係搵你吹水 或者傾身邊發生既嘢 好大可能係鍾意你
利申：試過

有 讀緊中學因爲咁所以個陣whatsapp我差唔多同一時間同幾個女仔好似flirt 咁傾計結果最後反哂面咁濟 個陣我明白原來同一時間如果想同唔同既女仔傾計計千奇唔好係一班大家都識得又好似幾熟既同學朋友
同埋發現原來好多時女仔比男仔更加主動

講笑咩

Ok pm me

your face your fate

其實係， 你靚仔嘅話

之前有個女仔係咁搵
但太煩膠溝通唔到又成日有小動作
忍唔住收左佢皮

例如
無啦啦炸一堆emoji過來 但唔講其他野
FB d 感情乜乜post tag common friend講我
但事實上同佢完全唔熟
每個月都搵一次 我次次hea復or無視佢
上個月終於頂唔住同佢講清楚

絲打, 你小心佢想收你做兵

L

主動搵我幫佢做assignment

呢排有同個男仔日傾夜傾 snapchat有哂心咁 又會2個人出街 個個都覺得我同佢有路 得我清醒知唔係 佢對個個女仔都係咁好傾 有時同我出街會再叫埋common fd一齊出 應該當我係妹

我好撚葡萄呢個post d 男主角

施主 下個會更好 唔好灰心

之後無遇到岩架咩

試下唔好咁上心
無其他異性比你搵？

都真係幾傻
我唔會為左一個咁小嘅機率去拒絕其他人
點都留條後路比自己

我覺得唔一定 之前有個男仔同我有起身傾到訓覺
但最後都係無左影

邊有咁易 我覺得佢教得都對得有意思
唔係真係理得我咩

20 22 你當frd搭frd咁識

Ig snapchat有無

有
佢主動抄我牌 之後約我出去aia嘉年華玩

希望係後者啦唯有
我同我ex一齊個陣我唔鍾意佢 係為拍而拍
但後來奮不顧身去試下愛佢
結果愈黎愈愛
但最後

如果你主動揾佢，佢就覺得煩
你都可以摺埋心水
邊有男仔唔鐘意有好感嘅女仔主動揾自己

去馬啦，可能佢都等緊
gd luck

p.s. 拍之前約過男朋友去迪士尼，有feel嘅點都一齊到

最後個個好sweet呀

正常樣 唔算靚仔 但唔高

希望在明天！ 咁一係你主動d

諗緊撩唔撩佢講野好
因為佢無覆我呀
有時會覺得追一個人好似好攰
身邊追自己嘅又唔係無
唉 要係度尋求下搵佢嘅動力

好啦 我今晚再搵你啦咁

巴打你指男搵女定女搵男
咁最後點

岩呀 其實女仔會比男仔主動
熟唔到嘅 無機嘅 咪下個囉
女仔要搵拖拍又唔難嘅

可能真係呢

你點同佢講清楚
我無做d咁嘅野 佢唔覆咪算
我搵其他人打機好過

其實我都驚
三年前服過一年兵役

有，成日hea9人

我覺得對best frd 同對有興趣嘅異性唔同講法
對best frd 我都成日唔覆機
見到大把機會講
但心儀嘅對象 一定會成日覆
唔知其他人係咪咁

hea到我女朋友都唔好意思，叫我有禮貌d覆返人

做兵？

你又知佢對你無野？

點解男主角唔係咁諗
只問都唔算肥婆唔算柒 都叫有人追
個男仔又唔係特別高質
新一年係希望自己鍾意嘅人都鍾意自己
希望大家都係

咁你點諗先

點解佢唔搵我 要等我搵佢

咁你有女 hea9佢都係一件好事

你而家都叫做公開左, 表白左
如果佢仲唔表態, 即係想拖住你, 一直曖昧落去, 你做後備
要保護自己唔好畀人玩, 適當時侯斬欖

我自己都叫有個target 但係係唔應機個type(所有common fd一致同意)
佢其實算唔係hea覆 同埋有時都回得好快
唉

幾年前有個女仔追過我
佢好識搵d位比我入
例如會講下最近有咩戲好似好好睇咁
再等我做主動約佢
當然前提係個男仔要有興趣啦

你都算主動
我同佢識左年幾
我最近先第一次約佢

咁你又太被動

試過好多次
中學last day啲師妹主動橋住我隻手影相
自己本身又係啲group既搞手 所以成日有女主動搵我去玩

利申：因為多異性朋友所以成日比女朋友小

我都試過比同一個人撚兩次

試下發展落去

有ig 無snapchat

有 不過係人地hi錯制 事後諗返究竟whatsapp視像通話都會按錯架咩

話說絲打們你地有好感個個係咪都毒毒地
利申我係

先同佢好fd既common fd講話忍唔到啦
個common fd之前一直叫我試下好好地復佢
我話絕對無可能 直係連fd都太chur

之後再復佢:
話出左來做野之後
大家都好忙
你適應唔到時可以搵我

之後就無再搵我

有同女性朋友傾過 佢地個個屌到我仆街

反而男就叫我咁做

有啲女好撚戇鳩

切忌唔好送上門

有 姐係當你係兵囉

我到左啦
你想點？

我都係, 佢直頭開到聲叫我約佢

我覺得如果得你一直做主動
而佢係被動每次都係你搵先出
又唔會搵次主動約你嘅話
佢鍾意你極有限
你可以試多幾次嘅 ie 一個月咁每個星期都約下佢
如果連續都係得你約嘅話
我覺得你要move on搵第二個
因為男仔如果對你有興趣
唔會被動到見你係咁約但自己又乜都唔做囉

加油呀絲打
唔試唔知嘅

以前有表 依家呢個無呀
我過完上一次 唔會再有勇氣向第二個人表白
我可以做得好明顯 但我唔會言明
有咩事我都會兜 我點個個都係咁

我覺得佢當你普通朋友
所以得閒就覆你 唔得閒就唔覆咁？
有無約出黎咁

點樣可以提起男仔興趣

好驚唔主動自己會後悔
唔想人生有遺憾
不過唔好話鍾意佢
咁其實普通朋友我都會約男仔兩個出嘅
所以自己就覺得無乜野
我鍾意個個有時都會約女出黎兩個食飯啦

我係你女朋友都可能呷醋
咁d女主動搵你 其實你點諗佢地

希望你都會諗住試下吖
勵志 ！

試下單獨約出黎 睇下仲有無機先

有無post my story
我平時同佢係互相reply my story
有日無野做就係咁傾落去傾到訓著
之後先開始諗住去馬

想睇你icon / status 咋掛

真心我覺得太上心就輸在起跑線
要若有若無咁先吸引到異性（？）
唔知呀 人地個個都話忽冷忽熱可以吸引到人
但都唔知點做先岩

我覺得少毒 其實係偽毒咁
會打機 但又會成班人出黎飲野玩
一時毒 一時又多姿多彩

我覺得佢飲醉又唔似frdzone 得哂你
我覺得唔多唔少都有d好感掛
又或者乜野drinking mood
少飲野 我真係唔知飲左酒但又未醉d行為算咩

你咁樣我係佢都唔搵你啦
不過佢咁睇真係好好chur
一齊到都kam

話就話屌尻你
但我成日覺得到佢地自己嘅時候
佢都會咁做
因為大部分人都係自私

wtf 依家邊個玩邊個

點解咁講

點解 btw 會記住呢個忠告

算 我唯有改變自己個心態
同自己講 我係搵佢攝時間架姐
唔好諗咁多

你點諗？

毒L 表示會怕被招兵

好似玩完即棄咁
你試下對佢cool d?

我都唔知搵佢好定唔搵好
尤其當有其他男仔搵我嘅時候
我真係會諗咁辛苦為乜
利申 尋晚有個一直鍾意我嘅男仔問我掛唔掛住佢

有 但對比自己搵嘅 戒心會重啲

有
會主動約你搵你傾話

講真 男又好女又好
係有興趣嘅會互相搵
當你諗緊搵唔搵佢好時
期間原來人地一直都冇搵過你
咁你諗搵唔搵佢好呢個問題已經唔係問題
因為已經有答案
就係 佢對你冇興趣
除非呢條友係毒撚到被動到乜都唔曉做 再講

既然有其他男仔鍾意
點解唔試下？

有

話鍾意左我個老死

試過 但冇下文

冇啦 唔識鐘意人

有女仔搵係好正常嘅事
就算約出黎食飯去街都唔代表乜野
如果行為太親密就小心d
一定要搞清楚先好
一陣比人玩鳩左一餐就唔係幾好

同埋正唔正常樣其實無咩影響, 因為豬西都係有人要
只係你揀人
人地一樣揀你

點解個次我約你又唔出黎？？

我係女仔主動搵人 反而驚比人當sp

點解 有咩要怕嘅

咁巴打點諗

人好似係犯賤 鍾意自己個D 自己又無乜興趣
因為上一個係同個鍾意自己嘅人一齊 都一齊左兩年
但襯自己仲後生 有D想搵個自己鍾意嘅人
就算遲早一日散 都叫擁愛過

咁你對佢點先

個陣有曖昧左一排
最後收左皮

冇呀！ 我連女都冇呀！
屌你老母！！！！！！

你咁有錢，梗係啦

好呀

根據我既觀察
佢應該係真毒（性格上
一黎個ig係完全冇野
二黎平時都係幾個鐘先上水一次
三黎佢份工 搞到佢社交圈又再細啲

下個月約左
如果佢想多啲人既話就可以收皮

鍾意就上啦，唔上就比人上左嫁啦

有，不過想我做佢樹窿/工具男

有，兩次都chur到仆街
頂唔順

有啊 但唔適合 成日約我都左推右推 咁都唔醒目 仲要繼續約 佢努力左兩星期 終於放棄

做廚師openkitchen、有晚有個客問我拎電話
有wtsap過幾句咁囉 之後不了了之
其實係睇樣 其次係睇對方係咪啲好basic嘅女仔

我就係咁先有我而家呢個女朋友

搵你就搵啦 再唔搵冇機會啦

多謝巴打
我覺得佢一開始對你有少少意思嘅

你飲酒我地做野好正常 普通朋友一樣 傾下計咁
有時係諗 我都唔係簡個好高質 點解都好似咁難

邊個收邊個皮先

時間未到姐

我有時覺得d男仔識玩先唔post相

諗緊係keep住搵佢好
定搵下又唔搵 之後又搵番咁忽冷忽熱好d

你又知嘅

麼牙 plssss
願聞其詳 同埋佢搵你 你係點諗

Chur = 係咁搵你約你？

如果佢無推我係咪都成功左一半

咩叫好basic嘅女仔

忽冷忽熱應該得兩個結果
一係會吊住條癮更加主動
一係就覺得你好煩
利申 a0鳩up

算係我(掛

大把野講啦，問下功課，問下 common fd d 野，睇下佢ig 黎問下相關嘅野，話題要打開好易，但睇下對方想唔想繼續傾咁解姐。

係
唔夠一陣就send多個whatsapp黎
如果個陣我有feel就無乜所謂
未有既話咁chur點都覺得煩

chur一定出事
之前有個幾靚嘅女仔主動wutsapp, 但佢日msg夜msg 我一reply佢就秒回
一開始都會同佢whatsapp下 但唔夠一個星期就覺得佢有d煩 加埋個排有d忙
最後就直接雙藍tick

如果你真係正常樣先算

真係好易
之前有女仔追我都係無喇喇搵我吹水，好似講咩歌好聽，學校啲是非，都傾左幾耐

岩啊巴打， 直接比對方知好，等人唔好哂時間

收兵都得架ja
試過送野俾人
跟住日日whatsapp我

想搵就搵啦，擔心d咩

思想上好普通好平凡冇乜獨立思考嗰種

我試過中意一個男仔但佢本身有女朋友
到佢地分左手 我就開始主動關心佢陪住佢
試過係條街主動拖佢隻手 錫佢塊面
佢叫我唔好再咁做因爲佢分手唔係好耐驚比人誤會
一直同佢曖昧左好耐
一直做主動
以為終有一日會等到佢問我做唔做佢女朋友
但最後佢都係放棄左我

所以我覺得如果佢係真心中意你既根本唔洗你主動做太多野
上面有個post講得好啱
男仔係睇樣 而唔會因爲你做啲咩而感動到佢

多謝樓主回應

睇到心酸

番part-time 份工淨係請在學大專生
有個同事既聯宜活動
去幫手做helper
帶一group人玩活動
全部組員都唔識 全部都大過我
我year2 其他果啲係year 3,4
因為帶組 有佢地contact一早開左WhatsApp group
完左個活動果晚
組入面有條女搵我 又問呢問路
主要關工作野 但又一堆emoji
語氣又怕怕醜醜咁
始終職級高佢 我咪好心咁正正經經答
答完佢又應我兩句又問
又話『你唔會張我問果啲問題話比人知過可?😣』
心諗你係想知多d份工定對我有興趣
之後又問 心諗 一回完冇耐又問 煩唔煩
果陣係葵廣同女朋友食緊野
我咪話 『唔好意思呀😅 同緊女朋友食緊飯 唔得閒覆住 晏啲再答你』
點知佢一句『咁又唔洗話我知既...』
同女友食完搭車時回番佢既問題
之後就冇再覆番我
收曬皮
唔該都冇多句
枉我咁好心答曬你啲問題

但你估唔想大家傾得互動啲咩
有時你地答完又唔諗點續落去
攪到到方唔知點好 只好用問問題方式

我都諗緊好冇主動搵個男仔
之前keep住成個幾月日日傾 係佢做主動
但係突然間佢冷淡左隔勁耐先覆
之後呢兩個星期都冇再搵大家
想搵返佢唔想就咁冇左 但係又驚佢覺得煩
但係明明之前聽人講佢中意我 唔明點解搵搵下唔搵

女追男 你係肯主動果個 已經得左8成

試過有次同個friend出街點知佢帶埋條女出黎
係果晚之後佢加左我facebook
我記得果排係世界杯
條女冇啦啦inbox我呃水吹
又問支持邊隊又問其他野
不過佢係friend條女 都係避一避好
之後冇再理佢

未試過係對我有意思

當你工具人或者sell你保險就大把

上星期主動ig direct左個完全唔識既男仔
傾左幾日 不過都覆得唔密
我開始都唔知點覆了
所以都冇覆佢對上一個msg
明明個男仔毒毒地 唔靚仔 唔多女仔fd
我自問樣又唔差
但都似冇機
我咁好睇中佢仲主動揾佢
條友都唔珍惜

有
唔好諗咁多
zip時間啫

近排係ig到留意到佢幾charm
諗左一輪最後鼓起勇氣direct佢
點知換來
好想出pool呀

我覺得似假膠

點解會咁大膽direct一個唔識嘅人

冇

有 搵親都係問野，用完就 bye

小妹上年尾識咗個男仔 text咗一個月
出咗次街 還好 但無身體接觸
諗住有下文 但對方成日愛理不理
十世先覆一次
無機要放手了

我都係 仲要我份人又細膽

個人認為順其自然就得 想揾咪揾下 佢係對你有意思既 自然會揾返你
同埋佢真係嫌你煩 你好易sense到 咁咪收手

btw 樓主好有心機 好似個個留言都覆

你肯揾人傾計已經好大膽
不過對住啲自己有興趣既人 講野係會就住就住

最後有無一齊？

可能搵你買保險

我無乜追post所以唔太知個情況
如果唔係識左太耐我建議都係觀察下
同埋太急進反而會令人印象唔好
女仔主動搵人其實好平常
最緊要係有唔同藉口搵佢出去
相處時間多左, 自然多左機會
同埋觀察下佢平時d興趣, 或者鐘意d乜
或者自己有d咩地方想去又想搵人陪下都可以試下佢反應
我諗呢d好多巴打都有重覆講到
最重要係心態上唔好落太多心機
因為如果太在意最後通常都係會變左做兵

我都諗左好耐先行動㗎
因為真係好想出pool
反正又唔識既 唔成功都唔會見唔會尷
成功既 邊個仲會介意你之前邊個揾邊個先

佢有一方面既才華 但佢真係完全唔靚仔
所以咪話我主動direct佢 佢都唔珍惜
我放棄了

你依家搵我，我咪可以答到你

佢會唔會post my story
我一開始都係reply my story去同佢講野

擔心煩襯人
唔想做個煩膠
不過尋日搵佢講兩句 佢覆d野真係令我唔想再搵佢

會唔鍾意呢類型女仔？

但我覺得巴打咁做幾好喎！
希望遲d有男朋友佢都係會咁
不過條女擺到明係對你有興趣啦

屌 我之前試過話想睇佢打機
佢叫我上youtube睇其他勁人打好睇d

若無其事撩下佢講野？
借頭借路問野 睇下佢點覆你

真心咩

佢男朋友知唔知 佢地依家散左未
其實有另一半仲咁做係咩心態

巴打幾大

但你三唔識七咁撩佢講咩
想問下毒撚會點諗
我聽frd講會覺得好奇怪所以會唔想覆

所以我當自己搵佢攝時間會唔會好過d
因為唔想比佢覺得我鍾意佢
但 佢 已 經 估 到 了

呢個post好多巴打都係咁

有時諗 在乎少d會唔會有意想不到嘅結果

我大膽但會驚太主動比人當sp

又未見過你 因為ig direct覆你已經算係咁啦 你唔係期望講幾句佢就鐘意你掛
同埋就算唔靚仔都可以要求好高

利申 以前做過類似既野 但個女仔算識識地 傾左半年 最後諗得太多 chur得滯收左皮

講我係從佢既興趣入手
不過唔似有機所以講左幾日放棄左了

個陣有個女仔成日叫我教佢數 樣都ok 咁岩個兄弟又鐘意佢 自己又厭佢對腳唔夠靚 間唔中就避下佢咁
一兩年後走埋黎同我講 話我點好點好 之前係佢既理想對象 跟住我好驚訝咁講 下 咩呀? 佢就轉個頭走左 件事咁就完

係呀 不過尋日掛住打機無上水
我唔知呀 到我唔搵佢個陣 佢又會搵番我
你當我同佢 我搵左佢三四次 但佢又有搵我兩次咁
不過都唔知仲搵唔搵好
佢講d野呢 好難覆
認真同佢無感情基礎
但一開始見呀傾呀 係飲醉左
真係老婆 做多左啦
就張我地個關係定義到唔係純友誼咁
依家我再點撩佢講野 搵佢
佢都會覺得我對佢有意思
其實可能我對其他人都係咁
但我覺得佢會諗多
我覺得好難發展

其實唔就會唔會好d
但有時驚唔就會比人friendzone
因為我份人本身係幾玩得 幾粗魯個d女仔
唔識我會覺得我好斯文
識左就 真係叫我收皮
同男仔會好易玩得埋 成日講笑又mean大家咁
但對有興趣嘅男仔唔知點入手好
搞到自己成個on9咁

唔好講個真相出黎

好！
搵藉口同佢出去
我覺得佢會問我點解唔搵其他frd
有時心諗 dnlm 點答呀
跟住個樣又要扮到若無其事咁講
無呀 佢地唔得閒囉
但其實sem break講呢句真係無乜說服力
有時都想講 你都估到咩料啦 洗唔洗問埋出聲
不過之前搵佢食野 佢好似係話如果我想可以陪我呀咁樣
不過佢興趣不外乎打機 睇動漫 同飲酒咁
打機佢又勁過我 我覺得自己太雷 同佢打我又驚 最後都真係做左豬隊友
動漫我睇緊個d佢又睇完 刻意睇佢睇緊個d又是好奇怪咁
所以就算知佢興趣都唔知可以點做

呢個我都同意
但好好奇你一開始搵佢係講d咩

你當我搵緊你啦
咁你會點諗

其實拿捏距離真係好重要
但我到依家都唔知點為之適當

佢有無follow番你ig 架
點解你會覺得無機嘅
有時諗係咪傾得耐熟左就會多野講左

咁巴打點諗呢個主動搵你嘅女仔
不過個女仔都真係幾大膽
我係佢撞番你就算傾計都唔會講你係我以前理想對象
你完全請人食左檸檬咁

覆story 從佢興趣入手

當初係佢follow我先
我係近呢一個月開始有留意佢咁
因為呢幾日同佢ig傾 都唔係覆得好密
佢可以隔成晚第二朝先覆番我
所以我覺得佢冇興趣同我繼續傾

佢未表白之前 見過佢自己一個放學 走去問佢送佢翻屋企 佢話唔洗 不過我地本身行唔同路 之後我就估佢應該對我冇野
如果佢瘦d 可能我已經狗沖
諗翻起佢真係好大膽 都好想同講翻清楚我對佢點

咁放棄啦 自己get到自己離場算

最深刻一次係當時同女朋友散左，佢就係咁關心我日日同我SMS，後來俾佢感動左就同佢一齊，但其實心入面都唔係太愛佢，佢都知，但佢冇介意到，仲對我同我阿媽都好好，可惜到最後都分左手，到分手後自己發現到後悔到不得了，冇好好珍惜呢個咁好既女朋友
而家人地結左婚，女都生埋，不過我地都仲有聯絡。仲好關心我同我阿媽

可惜

有呀 仲約我去食飯
但到依家都未出到.....

同班同學 平時最多吹下水冇乜交流
係一次活動拎左我電話wtsapp
就開始日吹夜吹
一開頭都係吹啲普通野 講下自己一日過到點
我都係當普通朋友吹水架姐

因為次次好似得自己搵你咁
耐左都會攰

但係明明我好認真覆佢

咁起碼大家都有來有往呀 不過難覆就有啲難搞
雖然你未必想識多個frd 但抱住個識多個frd既心態可能好啲

老土啲講句 百貨應百客 有啲男仔會容易將呢啲女仔friendzone 但有啲人係中意呢啲女仔 覺得易玩得埋同易啲有話題
覺得同樓主有啲似 未熟/唔識既人以為我好靜好斯文 熟左就好想叫我收皮

真係要對自己有興趣既對象當frd咁 唔係好易就住就住
因為我都係咁 好怕講錯野 但咁反而有反效果 今次用呢個方法既衰左咪當多個經驗

22咋
同齡嘅fd大部分出曬嚟做嘢，自己仲讀緊書。
估唔到已經咁...
有d sad

有女做主動會好驚
試過先知原來自己咁毒

覆完係有來有往既說話
定係就咁掉個答案出黎就算

有來有往
同埋會延續話題

如果佢問點解可以反其道而行
例如你唔想同我出咩/我就係想搵你去
你講得越自然, 佢就唔知真定假

打機又唔駛驚雷, 你可以得閒搵佢玩, 偶一為之就得
佢應該會陪你玩下, 睇下佢會唔會好認真話你廢, 如果會咁佢機品可能唔太好, 就避免同佢一齊玩, 同埋如果係玩競技類, 又可以開voice chat玩, 試下水溫自再決定
或者搵d可以兩個人一齊玩既輕鬆遊戲
(上巴哈大把野可以推薦/steam)

睇動漫就更簡單, 直頭叫佢陪睇, 如果佢肯陪其實都十拿九穩, 因為上述講嘅活動從來都唔係重點, 而係邊個同你一齊/同佢一齊做
但要注意佢睇係咪d百幾二百集嘅野
百幾二百集就自己慢慢睇啦

當然上面d例子做得太明顯又或者一次過做晒可能有反效果
有機會比人覺得係有d野, 所以慢慢增加個密度is ok, 同埋觀察下佢會唔會搵你, 如果剩係得你單方面keep住做上面d野咁會唔得, 所以自己拿捏

到時就睇下邊個忍唔住開口先
保持平常心就得
搵佢之餘都要搵下fd子
唔好影響原有社交圈就得

係咪有左新對象

放棄啦 有心同你傾點會係咁已讀

好想搵佢

完啦 比啲尊嚴自己

成隻狗咁...
明知佢隔一排吊一次癮 次次都要咁興奮

我啲fd話俾著佢都會唔答
可能真係太無聊 唔知點好

佢有心同你fd點會咁做

咁。。。改下啲話題啦

我又唔知講咩好 又驚煩親佢
通常有咩話題可以傾

應該問下佢嘅野？至少佢答到你先唔會唔識答

主動問完我嘢 之後又唔覆

咁係搵你攝時間

自己又會呃自己 佢唔係啲咁嘅女仔嚟嘅

好犯賤 好憨鳩

我咪又係咁 好犯賤

你個世界得佢一個
但佢個世界有好多個

唉... 好心自己唔好咁多幻想 喺到傷春悲秋

如果佢毒撚世界一個人都冇我係咪要主動啲

你主動啲啦呢個就

對你都有好感 可以試吓

問下人搞唔搞基先啦

有女仔主動搵都唔係好事
主動搵你果啲又唔鐘意
我鐘意既又追唔到

肩哥

堅哥

成年冇搵佢係咪有啲odd..

我share下
之前追一個女仔
一齊過情人節 其實情人節之前
都有keep住出街 whatsapp 傾電話
基本上同情侶關係差唔多
但無拖手無做其他野
因為未放低ex 所以無表白
之後佢一直都暗示不如拍拖
我話未放底果啲

我：如果你真係鐘意我既 你等下啦

跟住佢話我唔可信
收埋好多女果啲 果時真係無女既
淨係追佢一個 chat都係同佢一個
咁我情人節講明成日都可以陪佢
可以證明我得佢一個
最尾都有出黎食飯 交換禮物
之後一直keep住咁
直到要考試 又要實習 都無時間搵佢
真係勁勁勁忙 但我一有時間就會搵佢
佢開始hea覆 唔覆啦 咁我都知咩事
唔煩佢啦 直到發現佢del左我ig fb
我問佢咩事 佢話唔想用而啲app
我都信佢 再過多一排 我影左張相比佢
大概話 我諗起我地果時一齊黎而到
但係而家得我 你又唔係我身邊 之類果啲啦
跟住佢覆我

咪撚再煩我啦 唔好再搵我

再夜啲佢話係佢男朋友唔想我再搵佢
咁我del左佢電話 無再搵佢

直到直到上年十一月開始搵番我
話拍拖唔開心 男朋友成日鬧佢
我有當朋友咁安慰佢
佢有講 如果分左手
會唔會同佢一齊果啲
我答左佢 男女感情之間要慢慢磨合
再補多句 我唔想拍拖

跟住第二日就話散左
約我去飲野果啲
咁我當聚舊咁出去
飲果時都挨身比波餅我食
其實對個女仔無feel
再大既波餅都唔會有feel
見佢都開始醉 快啲走人

跟住話肚餓去食啲野
食完即刻送佢番去

（都打左好多 我講重點）

之後日日都係咁約我
一開始約我平安夜 我話要溫書
跟住聖誕 我要溫書
最後佢： 我上黎陪你溫
我：屋企有人

直到佢問 而家係咪唔鐘意佢
我直接答左係
佢收左皮幾日

但係上星期又主動搵我
開始約我 學我send 啲埋濕鳩圖
你記唔記得而到 我地果時一齊乜乜乜

嗰陣返PT有留意一個女PT，點解會留意佢係因為佢跑嘅時候會 本身都冇諗住R佢Fd，點不知有一日佢主動因為一啲返工嘅野WhatsApp我，話我幫佢就請我食飯，依啲機會我硬係唔放過

幫完佢之後我扮到一開始就唔知佢大波咁同佢傾計，個女仔都可以話咩都講得、就算淫野都可以傾好耐，傾左一個月左右已經係講緊「下次見面要錫、要攬」 但係其實我冇主動flirt過佢

之後真係搵左一日約出黎,一見面就撲過黎，然後每次上電梯都會瘋狂同佢舌吻 之後傾開佢話佢難買bra，我就扮到唔知佢好大波扮到好疑惑咁，佢叫我估佢胸圍幾多，嗰陣我估極都係估佢D cup左右，點知佢答我佢胸圍係33E 本身佢人唔高，我問佢「咁你幾高？」佢答我153，本身我唔太特別鍾意矮妹，不過我真係好鍾意大波 同埋我比較鍾意啲165-170嘅女，不過佢細細粒唔算肥又大波，我諗可以試下抱住黎屌應該幾正

有心唔怕遲

冇啊

錯過左就返唔到轉頭

加油呀絲打，唔好咁易放棄

有無共同興趣傾？
我依家傾都廢事 直接約佢就算

佢好肥 少肥 定點
依家仲有無機會 發展/做番朋友

諗住約佢 佢出就出 唔出就約其他人

比多次機會你 你就會愛佢咩
問心吖

點解仲未約到嘅

其實男仔會唔會慣左同個異性whatsapp
斷左就唔慣咁架
我見有frd男女都會依賴對方
定其實唔會

除左放棄 都無乜可以點
我覺得一個人對你無興趣
好難無啦啦有番興趣

平時frd好少會係咁msg
通常都係見面講野多
我係人地撩我whatsapp我就可以好多野覆佢
但依家呢個好難搞
唔知講咩好
無啦啦講自己d野又怪
開心事台又怪
真係好怪
唯有約佢出黎就算
見面講野反而無咁kam

唔知係我黑仔定點
我鍾意襯個d都好似唔鍾意我呢類
但鍾意我個d 又唔係我杯茶
好難搵到個我鍾意又鍾意番我嘅人

讀書學校識唔到咩
Ocamp個d有無玩
我覺得愈後生愈易識到d女同你一齊唔係睇你家底出身
姐係我依家19 20 就唔介意另一半窮
兩個食下譚仔都開心
但到我三十幾歲就可能想結婚想搵個有經濟能力嘅
所以巴打讀緊書可以物識下身邊嘅人
我成日覺得出到黎做野好難識到好仔
好似好嘅都會有另一半咁

驚乜
換角度諗 d女比人追都唔會驚啦

驚比人發現自己唔好既一面 太自卑

巴打好有心呀
下次佢問等我試下先
打機係打LOL 人地打rank
我就廢到打唔到rank
其實佢應該唔會鬧我 但我會驚
因為唔知點解佢個人比我個印象好似惡惡地咁
就算佢唔鬧我都會驚比佢罵
同埋係驚會阻住佢同frd打rank

睇緊火影忍者點算
我仲睇緊第一次 睇到五百集
人地已經番睇左幾次

Btw 有時諗 同其他異性出街個d
比佢知定唔比佢知好
我指嘅 佢知會唔會對我同佢發展有幫助
定佢唔知會好d
(老套d講 想佢呷醋 又或者知道我雖然可能對你有意思 但我都有我嘅market)
定其實無影響 不要想太多
呢個疑問我以前鍾意其他人已經有

Btwww Thankss 巴打

唔傾點約

我覺得 如果係我啦
我當個男仔係普通朋友嘅話
就會咁
唔好話當佢兵 或者工具人 或者攝時間
咁得閒講開咪傾幾句
唔得閒就唔覆住
之後會唔記得左
又或者得閒已經過左段時間
咁就無謂覆番人
我自己平時就係咁
可能有d仆街
我都成日比frd屌

完全明 唔知講咩好
又唔想放負

屌 我覺得我搵個個男仔可能都係咁諗

Timing真係好重要
唔知點解會覺得有d可惜
老老豆豆 你同佢仲有無機
無就不如覆都唔好覆
或者再講清楚d

下 你地無keep contact??
不過當frd聚舊都唔odd嘅
我近排都係reply完人地story
再約出黎食飯 聚下舊
利申 個男仔我三年前表過白 但依家完全唔鍾意
可以做番朋友

屌你 甜故黎架？

可能今年有呢

今晚問左佢今個星期幾時得閒
睇下佢點覆我啦
有時唔想做到咁唔知醜係咁搵人

每個人都有唔好個面
我覺得愛一個係見到佢嘅好而想識佢
但同時見到佢嘅唔好都會留低
打個譬如 我ex會覺得我個人易燥底
呢個係我嘅缺點
但我會諗 我自問都係得呢個缺點
我整禮物比男朋友 好有心機 我ex都話依家個女朋友都比唔上我整嘅野
我會為左佢打機 睇動漫 睇波 甚至因為佢而學打Rugby
我又識煮野食 又唔港女
其實你接納到我易燥底 你就會見到 我其實有幾好
Ex 都會話除左呢點 我真係好好
所以我覺得唔洗自卑
你嘅好 梗係好先會有女主動識你
真心 有自信嘅人先會吸引到異性
巴打 比d信心自己
要相信自己呀

真係直接問佢
喂毒撚 有無興趣去睇xxx咁
（因為佢成日話自己毒）

有時真係控制唔到
有得比我簡 我都想簡個好d嘅人去鍾意
不過感覺呢d野真係無得控制

仲直接過我
我又想約佢啦
諗緊點開口會咁odd

出去飲嘢或者有人生日都叫埋佢

如果對方係一個毒獨地嘅男仔
我答你，直接大方d問佢啦，你越轉彎問
佢唔會同你諗到咁多，只會令佢亂同煩
要知道佢唔係玩家，唔識同人捉路
加油

就算約好都要一路keep住傾

覺得自己塊面爛爛地
都約過幾次 佢又冇應承又冇拒絕咁
想放手又做唔到

實有少少嘅 傾傾下冇topic講 斷幾日個心咪掛住掛住咁

其實都唔係好醜姐，唔係你約人就人約你啦

好想傾 又唔知講咩topic好

冇呀 自從一年斷左contact都冇再聯絡佢都冇再用snapchat 佢ig又毒到唔po野 都唔知點搵好

肥到著短褲唔好睇 點唔好睇法 我諗女人呢點會更明 我著重呢樣我自己都覺好衰
算叫做朋友 但畢業後 只傾過一次計 重要幾句就完
發展機會有冇 呢個問題令我諗起好多野難答到
利申:腳膠

未係咩關係其實唔駛同佢講自己同邊個出街
當然如果佢有意無意知道你同第個男仔出街就要睇下佢會唔會開聲問

火影就算啦
多除小補睇下劇情其實都ok
如果佢真係好鐘意睇火影又睇咁多次都可以問下佢會唔會陪你睇嘅

都無咩可以稱上意見, 你覺得值得參考就ok

佢問我先既
但可能我岩岩分完手 仲有陰影 所以拖下拖下咁
不過我依家都可以放底過去 所以等佢考完試就約佢出黎食

近排識左個女仔，開始鍾意佢
但我自己有好強控制欲，有時我見到佢同其他男仔friend玩得埋我會好唔開心。
唉跟住我有時飲完野就會發佢脾氣，雖然大家仲有交流，但我覺得唔同左
詳細資料唔講啦，好驚自爆
不過其實我覺得佢feel到我鍾意佢，但我覺得佢係唔受，咁你就唔好再搵我啦

我都會咁諗 但佢打開完話題又唔覆

要睇翻個男仔性格
如果個男仔冇乜自信既話你真係唔好俾佢知咁多
可能會由未鍾意變到肯定唔會鍾意你

其實點樣識?
揾下啲共同興趣傾下? 傾多左熟落左咪開始分享下自己野咁可能冇咁怪

葉師傅...
仲未遇到姐

真人真事 其實之後發生嘅再淫啲都有

咁可能係我讀engine啦
真係冇女

ocamp嗰堆見你下年冇玩ocamp，又冇玩書院活動就篩走你㗎啦
fd唔到㗎
分曬系之後，唔好話fd唔fd，約聚都難

大部分女後生嗰時咪睇樣、睇性格、睇談吐。睇下玩唔玩得埋
只要個男仔同你冇咩話題共鳴，唔夠靚仔，或者俗稱吸引唔到你地，都係冇行
我地出盡奶力，俾曬掙扎，可能女方feel唔到就feel唔到

唔係我講得絕對，但大個望住身邊d fd講返嘅經驗嚟分析，有d嘢真係99% true。 連登仔都成日話個女仔鍾意你就鍾意你，唔鍾意你或者對你冇feel嘅，你點追都冇用。就算美女與野獸嘅配搭，都要佢哋之間有種特質吸引到對方。老實咁講，呢d配搭一年有幾多對 ？

就拎我為例，我努力過㗎。就算我讀engine，入面冇女，我都有試過識其他系嘅女仔。不過自己同人見得少所以唔熟，又唔係靚仔。同女傾偈，傾耐左佢都show俾你睇「我對你冇興趣啊，唔好溝我啦。都唔熟，唔好傾咁多偈啦，你再撩我傾偈，我惟有唔應你㗎啦。」嗰d feel。到最後有d真係傾傾下偈，斷左，唔再覆機。d fd望完d對話都o曬咀。做個fd啫，洗唔洗咁。唔熟嘅女仔，你輸左個樣/body，你幾有內涵or個人專長，例如你煮嘢食好叻/你打波勁/你唱歌叻，佢都唔想知，你亦冇機會show俾佢睇。

學校係多女，但男都多㗎。我冇優勢，點解揀我唔揀其他？唔係話我灰，係我睇得太多(tran過u，retake過，有d嘢好現實。)雖然係現實，我惟有接受lor，但我唔會放棄。

俗套d講，學你話齋。30歲後，嗰班溝唔到女嘅男仕撈得起、賺到錢，自然會有女想依靠你。
但問真嗰句，班男仕會真係因為咁而開心咩？

一諗到呢點，我笑唔出
sor，認真左。嚇親你

我近排開始唔知同佢講咩好
但我想約佢 又要不斷傾
唔係驚佢唔出黎

都覺得係....
本身有好感,你識D特別野會加分.
但本身一般,識D特別野,最多咪咁諗:哦...呢條蛋散原來係識呢D野既(心諗:who fxxxxx cares)

個女仔揾你先? 佢揾左你幾耐?

我係絲

睇吓嗰陣咩心情，如果正常心情就都幾開心既
如果唔開心或者好煩，就唔係幾想理

試過比個女同學強行拉close咗(自己毒撚，少主動進攻)，成日控埋嚟，又係咁同我講佢自己啲嘢，又成日主動line我，又試過勁夜打電話比我。到我決定試下追佢既時候，佢就唔知點解瞬間冷淡哂。有冇人話我知點解。

遇到新對象卦
我對鍾意既人會好堅持，冇咁快放棄
除非人地拍左拖

會啊，所以咪話後悔囉

仲有一次，有個同事個女朋友見過一次之後有一日佢喺facebook message 我
問我呢樣嗰樣，好明顯知道佢想點
後嚟無理到佢，佢就唔知點解攞到我電話，狂whatsapp 我問我做咩唔理佢

其實係一個月倒既事嚟，大家都係新相識

可能你太冷淡 佢攰

而家到我好鍾意佢，就嚟癲

[url]好似唔會
從來日久生情既都係女人 [/url]

冇啊，我當佢好朋友

咁依家點

我都覺得直接d好d
睇佢出唔出 唔出咪約第二個

唔想做到chur人嘅煩膠

同埋人地藍tick你 我就唔好意思再搵

屌 我都覺 我有時寧願佢直接同我講唔想去
無興趣
定其實佢咁樣係已經係婉拒？

掛住掛住 會唔會搵番人

有，而家一齊左

可以問下佢近排點嘅我覺得
如果曾經熟過 我會當frd咁覆 唔會覺得odd

屌 女人外表真係好重要
好似女人無男人咁睇外表

加油呀巴打
等聽你好消息架

我覺得發脾氣呢到多左
佢有無暗示過同你無可能個d
點解你會覺得佢唔受嘅

我熄左藍剔
同埋我唔係秒覆
咁樣keep住傾左好耐
突然間搵疏左
唔知佢會唔會覺得我無心想約

收到
以後身邊有咩異性都唔post lu

同科咁岩ocamp識
搵共同興趣搵到都好難同佢傾
因為我始終識嘅野都係好皮毛
驚佢覺得我唔識扮識咁

係有女仔主動搵我, 但我感覺佢係對個個都係咁

都係嘅 可能就係遇到自己有興趣嘅人
就有d心急咁
希望2018會遇到啦

不如講黎聽下

諗翻如果佢變瘦底 佢應該大擺人溝 就輪唔到我

鳩痕想R

試過有女仔主動搵我
傾傾下計仲問我介唔介意女仔主動追男仔

好驚同佢岀到去無乜話題傾會勁尷尬

咁有無諗過 成為一個更好嘅人
咁樣講可能好行
但我有時都會諗
點解份工要請我
點解個男仔要鍾意我
所以我會想成為一個更好嘅人
例如 可能我依家係有肉地嘅
咁我咪減肥 減番索d (目標 未做到 ）
同埋我覺得唔係所有女都係睇外表
有好多都係本身係諗住純友誼
點知個男仔做左好多令人心動嘅行為
會慢慢令個女仔鍾意左佢
咁當然係人嘅問題
我指 咁呢個世界實有女係睇男仔個packages
咁男人咪又係睇女個樣同身材
但實有d睇人內在美嘅
不過咁 我覺得你要搵自己嘅優勢
得罪講句 你都睇唔到自己有咩好
人地點睇到你有咩好喎
我唔係想話你無野好
而係你未識欣賞到自己嘅好
2018年 學識發掘自己嘅優點啦
外表唔夠高唔夠靚仔
試下sell 暖男 Gentlemen
認真 Gentlemen 都好殺食架
同埋要對自己有信心
要記住 有自信先吸引到人
嗱 自信唔係自負自戀個d呀
祝你自己欣賞到自己嘅好 再搵到一個欣賞你嘅人

咁你約成點呀

我都想知 我見好多巴打都咁講

我未試過主動完到人地主動番
不過有無可能你拖得太耐
人地已經有新對象

有時諗 堅持係好事定壞事

算啦 人永遠都係咁
失去就先會珍惜
咁唯有下次再遇到就好好珍惜

嘩 你有無同番同事講

有冇成功例子
有條女又係咁 已經半年 不過因為我之前另有目標所以對佢好冷淡
不過最近放棄咗舊目標 只係想屌西
有冇方法食到？
利申：中樣17x毒撚 冇話題不過表達能力正常
一個禮拜前佢約我同佢fd食飯 我去咗
大前日佢又約我去行街 我又去咗
前日佢上咗我屋企
今日2個人食飯

好似好成功 不過都係佢主動 加上過程中又冇話題⋯

麼牙 pls

做咩突然搵疏左嘅

唔知講咩好嘛
又唔係情侶
唔可以好明顯咁為講而講

我有時主動搵一個人 都搵扮到對個個都係咁
Mk 語錄： 喜歡就是這樣 怕你知道 又怕你不知道

試過同佢入迪士尼玩
玩左好多機動遊戲之後覺得攰，就諗住去玩啲靜態啲嘅
所以就去左睇米奇幻想曲

之後一入到去
佢已經搵尾排Mark左留座嗰兩個位黎坐
我問佢驚唔驚真係留俾VIP嘅
佢話「驚咩丫～我成日都坐」
之後開場
我就將手搭喺佢膊頭上面，佢都挨埋過黎我膊頭
開場嘅時候好黑
不過我地兩個挨挨下就Kiss埋一齊
其實我好驚俾企我後面嘅職員見到
但又真係好刺激
因為喺大家睇緊個咁有童真嘅show時有兩個人喺尾排忘我咁伸出舌頭相互渴求
而且我望返去我後方其實都冇職員駐場

之後我地kiss到咁上下
我開始喺昏黑嘅環境大膽地摸佢個胸
雖然我唔係第一次摸佢個胸
不過每一次摸我都覺得好震撼
佢個胸真係好軟而且真係好大
係一隻手揸唔曬
我搓緊嘅時候佢又識喺我耳邊發出好細好細嘅呻吟聲
佢整着左我之後我就捉佢隻手摸我下面
因為隔住條褲嘅關係
佢只能夠隔住條褲掃摸我下面
最後散show時俾佢摸到我下面濕曬要夾住下面咁走

我都驚 但如果約到 都會硬住頭皮見左先算

傻豬黎嘅
咁一定同佢一齊先再鼓勵佢減肥嘛
潛力股就係要咁

可能係 所以依家都未必再搵佢

咁你點答
同埋你點諗
又後你地點

約到見左先講出黎
就算約到 一日未見都有變數

我覺得兩個人到時就會有野講
係咪我太樂觀
我上次就係咁諗到咩想知呀 好奇就問咁

咁睇我覺得佢慣左你會搵佢
但你無搵 所以佢搵番你？
但我覺得係雙向都係好事吖

但係... 我同佢家境差太遠..
我只是一個失敗既毒撚

我覺得搵話題重要d 一齊睇下戲
搵共同興趣搵計傾？
或者講下自己野 開下心事台咁？
我覺得同任何人變熟都係由講自己心事開始
係信任嘅表現

你地係咪sp?

一試又無妨嘅我覺得

我冇扑過佢
佢聲稱佢都冇扑過野仲係處
咁算唔算SP

自己冇咁既信心

面對面果陣, 好辛苦先諗到話題.
我覺得係我既問題.. 始終有一重隔膜咁

無呀
有次收工見到有50個miss call 都係佢打黎
痴鳩線架條女

有諗過
但講黎講去都係唔夠鐘意佢

減完肥就唔會睇上你
因為知你咁講得都係睇唔起佢

希望啦
唔知我係咪不善言辭既關係 佢成日都已讀不回我
不過好耐之前都唔係咁 佢snapchat都會sd好多野比我睇

好癲 如果一齊左分手會拎刀斬你

求助
話說之前識左個女仔
出過街又剩
佢個時未拍拖
過左排日日都同佢傾 傾得幾好
早排之佢出左pool
心灰意冷既我諗住抽身離場
Hea覆加冇主動搵新話題
佢都重衝埋黎
好煩
佢究竟想點

多謝樓主嘅祝福，希望我會搵到啦
btw我喺上文冇話講過睇唔到自己嘅優點，我只係陳述返個大部分人都知嘅事實
我一向對自己有信心，只係自知自己以前經歷太多，太沉重，個人太老積。有時d女識耐左聽見都吃不消。過左幾年tran埋u，開始識收埋自己d經歷，廢事俾人有種好沉重嘅感覺。
但可惜就好似上文咁講，入到嚟讀n賤，哪有女
冇其他圈子啊，惟有好好裝備自己
但講真，入左u發現人大左真係現實左㗎
你估仲有中學時代嗰種嘻嘻哈哈一齊玩咩，同女好難有純有誼嫁。好似之前識個女仔，想約佢同d fd打羽毛球，點知佢又話忙又盛，最後講到尾對你冇興趣連fd都唔想做，轉個頭過幾星期又同fd打羽毛球又po ig 勁雙面feel

如果我唔識欣賞自己，我一早唔push自己tritake，u都入唔到啦
我成日同自己講艱苦要自勉，孤獨要自愛。
生活唔順利要自愛，對自己好d，但唔代表人地真係會愛你，更無謂糾結喺「點解付出左個女仔feel唔到。」之類嘅諗法

內在美唔知有冇啦，技能有專精幾樣嘅，但d優勢用嚟溝女冇乜用lor
唔通識煮嘢食，識整手工，話整就整咩
你估整十八般武藝要周街話人知咩
會嚇親人㗎
至於展露自己嘅機會實在太少啦
你話讀n賤讀到攰，得閒喺宿整俾自己食，做下手工仔仲有d機

u 入面d女咁醒，你對佢nice少少佢都驚你溝佢。我見過有唔少人做到對人gentlemen，但佢地都本身個package唔差lor (唔係完美，但比我優勝)
有個fd講過，你對女有善，好樣就男神、暖男，樣柒真係俾人當痴漢、毒撚。 sad but true.
我到呢刻冇因為咁而卻步，但經歷得多自不然喺呢度就想分享下呢幾年睇到同感受到。
大部分嘢唔係我自己嘅睇法嚟，而係fd都一面唔好意思咁一次又一次咁講嘅事實或者觀點

大個啦，冇得發夢啦。有得俾我揀，我都想搵個夾得嚟嘅人，開開心心咁過下日子。

我話其實冇乜所謂 總要有一方踏出第一步
無啦啦有女仔咁問緊係覺得佢同緊我講
後來冇乜點傾 本身對個女仔都冇咩意思

我嗰時好驚我同事知，我同事話收工一齊食飯話佢女朋友黎接佢，我特登早走話屋企有事

講中左好多，識唔代表你展示到
真係好睇外表同性格以及對各事既心態。
個d技能真係好附加既野黎。
有時都知自己咩性格同能耐，真係個心態抱住唔想害人既心態架。
我自己都頂唔緊自己，對方又點會頂得緊你。

應該就唔知嘅 而家散左
真係睇唔透
不過個女個係我鍾意果類sporty
但係真係朋友妻 不可窺

有個女仔其實kepp住whatsapp 都好耐，
之前佢揾我多，依家好多次都係我主動，
我介紹我鍾意既野俾佢佢又會好興趣知，
仲鍾意埋一份，所以好多話題。
我病左佢又會幾緊張咁。
前排開始出街（第一佢約我，跟住次次都係我主動約）
雖然唔多，一個月一次..不過都多身體接觸..
但佢係好多朋友果個人好玩得果d，
對個個fd都好好，對咩都好有興趣..
其實係咪我諗多左

以為佢不斷主動搵我係攝時間，之後先知佢鐘意我

經常 其實好正常 一係當你女人咁搵你傾計，一係真心朋友，當然都有d feel到係鍾意你，不過對人冇feel 會當人朋友傾下計囉，之後傾到over左就會講白少少收佢皮

可能我諗多左 講到最尾都係唔夠鐘意佢

有冇曖昧？
可能真係當你fd

之前有
呢家少d

咁我仲揾唔揾翻佢好

性格就個個人都唔會係一樣
至於會唔會害親人，就睇你點睇啦。只要你唔係煩膠type，九成唔會。煩 都只係好多時候煩親人啫。
利申：我見過，我真係見過
不過你唔適合人，家下d人feel到都會自然疏遠你。不過有d人嘅做法堅係冇禮貌啫

本身有女朋友
不請自來嗰啲我當fd吹下水
不過都明顯feel倒被人睇中 其實幾飄飄然既
難怪咁多靚仔/女鐘意收兵

岀左pool都同你曖昧
你就收手啦

我收左手
佢成日沖埋黎
唔知係咪想收兵

本身高肥宅柒，有矮痴肥毒窮女埋身，本身當fd，見唔對路，sor遠左

如果係正常既，會了解下，btw女追男千奇老閪都唔好比佢屌，起馬無年半都唔好比佢屌。唔係好易得手就gg啦

其實有晚成班人飮野有d人問佢點睇我，佢飲醉曬話識左佢先一個月太快，拍拖都唔會啦
其實我都明白，但我唔係條件好好，我好驚有人會搶走佢我先咁著急。
佢又無講過話無可能，我覺得佢唔受可能係因為大家少傾左計同埋佢少搵左我
近排其實大家都仲keep住傾計，但就無以前講得咁多
因為我控制欲好大，佢有時睇完唔覆我就會亂諗野，其實我都知自己性格好怪，所以我都盡量叫自己冷靜d